華春瑩丈夫腦癌病逝北京

中國建築集團有限公司6日在官網發出一篇訃告表示，中國建築集團有限公司原黨組書記兼董事長，同時也是中國共產黨第十九屆中央委員會候補委員的官慶，在6日於北京逝世，享年55歲。據了解，官慶的妻子正是大陸現任外交部新聞司司長兼發言人華春瑩，根據家屬的意願，不會舉辦告別式，喪禮則從簡處理。

原文網址: 華春瑩丈夫腦癌病逝北京 享年55歲曾奪《財富》榜21名 | ETtoday大陸新聞 | ETtoday新聞雲 手機版 | ETtoday MobileWeb

華春瑩子死老公，唔知會唔會好多藍屍共狗想執二灘呢？

55碎
一甲子都過唔到

機會來了

未亡人

連登有5毛吼住左隻巨乳未亡人副肉體好耐

國家自有安排

搵香港版 South Park 第二集幫佢賀一賀啦

安排我哋睇呢條片
香港版 South Park 第二集

小鳳姐來了
車公顯靈擊殺畜牲

講話眼斬斬
必死全家
下一個林鄭賤人

上twitter叫習總唔好做
搞完佢老公好快搞埋佢
一對亡人陪支那亡國

星島話係謠言

春雞腦殘 佢老公就腦癌

唔敢公報係因為武漢肺炎